[RIP] 沉痛哀悼英國貨櫃藏屍案39名死者 祝願人民早得民主自由

中共總書記習近平聲稱中国即將解決貧困問題。然而，2000年多佛貨櫃藏屍、2019年埃塞克斯貨櫃藏屍，反映中共極權不思進取、粉飾太平、本性難改。極權一日不滅，人民難得安穩生活、自由尊嚴﹗

香港人民沉痛哀悼39名死者，並祝願全球人民早得民主自由﹗

英國貨櫃藏屍案據報39名死者是中國人

英國當局繼續調查貨櫃車內發現39具遺體的案件，英國有傳媒引述消息報道，死者全部是中國人。警方派員搜查北愛爾蘭兩處地方，相信與被捕的北愛爾蘭25歲貨櫃車司機有關連。

警方形容事件是悲劇，首要工作是確認死者身分，預計過程漫長。

警方說涉案車輛在保加利亞註冊，拖頭是從比利時的澤布魯日登上渡輪，在英國時間星期三凌晨零時30分，抵達英國東部埃塞克斯地區的瑟羅克市。警方在貨櫃內發現39名死者，當中包括1名未成年人。男司機涉嫌謀殺被捕。專責打擊犯罪的部門說，會派員協助警方調查案件是否涉及有組織罪案。

習近平：貧困問題困擾中華民族數千年 即將解決

中共總書記習近平今天以書面公開宣稱，中國的脫貧攻堅戰已取得重大進展，「困擾中華民族幾千年的絕對貧困問題，即將歷史性地得到解決，這將為全球減貧事業作出重大貢獻」。

2020年是習近平宣示「確保貧困人口如期脫貧」的目標年，加上今天是中國「國家扶貧日」，官方上午特地在北京舉行「全國脫貧攻堅獎表彰大會暨先進事跡報告會」，會中發表習近平對脫貧攻堅的書面指示，提到上述內容。

習近平宣稱，中共18大以來，中共中央把脫貧攻堅擺到更加突出的位置，打響脫貧攻堅戰，全黨、全國「上下同心、頑強奮戰，取得了重大進展。困擾中華民族幾千年的絕對貧困問題即將歷史性地得到解決，這將為全球減貧事業作出重大貢獻」。

他說，當前中國脫貧攻堅已到了「決戰決勝、全面收官（進入尾聲）」的關鍵階段。各地區、各部門「務必咬定目標、一鼓作氣，堅決攻克深度貧困堡壘，著力補齊貧困人口義務教育、基本醫療、住房和飲水安全短板，確保農村貧困人口全部脫貧，與全國人民一道邁入小康社會」。

習近平提到，要採取有效措施「鞏固拓展脫貧攻堅成果，確保高質量打贏脫貧攻堅戰」。

另外，中國國務院總理李克強作出批示指出，要確保完成今年再減少全國1000萬以上貧困人口的任務，為明年打贏脫貧攻堅戰、「全面建成小康社會」奠定堅實基礎。

中共極權不思進取、粉飾太平、本性難改。極權一日不滅，人民難得安穩生活、自由尊嚴﹗

其實大家知唔知中国點定義貧困人口？
中共定義貧困嘅標準係年收入低於2300蚊人民幣先叫窮

香港人民沉痛哀悼39名死者，並祝願全球人民早得民主自由﹗

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

降低貧窮線
消滅貧困人口

希望佢地來生唔洗再活係共產極權地方

依個Senator 未Cosponsor 條Bill
而家得百幾retweet rate
幫拖

UP

RIP

5毛唔該入黎幫手推下

來生不做中國人

祝來生再做中國人

推

RIP
下世生於自由國 不用再偷渡

其實佢地真係用性命換取離開蝗國
RIP